[4月新番]從零開始的魔法書/魔法島風 第8同9話

故事簡介
世界上存在著魔女，並有一種名為「魔術」的學問，但世人尚未知曉「魔法」的存在。有一天，一位被輕蔑稱作「墮獸人」的半人半獸傭兵，在森林躲避追殺他的魔女時，偶然遇上了另一位魔女 零。在自稱零的魔女給予傭兵「變回人類」這項條件下，這名每天都夢想能夠變成人類的墮獸人傭兵，便與魔女締結契約，成為她的護衛，並與她展開尋訪魔法書「零之書」的旅程。

PV3

PV2

官方網站：

Twitter：

線上生肉：23:15左右

線上字幕：每周一 23:30更新需要用vpn

線上字幕：

STAFF
原作：虎走かける
角色原案：しずまよしのり
監督：平川哲生 アルバス：大地葉
角色設計、總作畫監督：木宮亮介、又賀大介 ホルデム：加藤将之
概念設計：品川宏樹
道具設計：岩畑剛一、鈴木典孝
美術監督：高峯義人（美峰）
美術設定：青木 薫（美峰）
色彩設計：佐藤美由紀（Wish）
特効監修：谷口久美子（チーム・タニグチ）
3D監督：宍戸光太郎（IKIF+）
攝影監督：設楽希（T2 studio）
編集：須藤瞳（REAL-T）
音響監督：原口昇
音響スタジオ：HALF H・P STUDIO
音樂：松田彬人
音楽製作：Lantis
動畫製作：WHITE FOX

CAST
零：花守ゆみり
獸人傭兵：小山剛志
ホルデム：加藤将之
十三番：子安武人

終於

無開8咩

國土鍊成陣

好似無 咁奇怪嘅，呢套又未至於無人睇喎 存在感0

無乜人討論

其實除左ed我覺得唔好聽 成套野都幾好睇
點解會冇人討論

我覺得好聽

好吊癮
幾集都仲未搵返零

成個主角群都無大波妹

傭兵好大波

白虎

成熟 白虎 大波 人外

杯麵番 次次唔覺唔覺就睇完

yes
明明節奏又唔快

但係睇睇下就完

係全國畫5星陣個刻即刻唸起鋼煉

yes

那位大人其實係咩人黎

遲d會講 其實有線索

真係想知自己上維基啦
廢時講完比人插劇透

我估係13號
BTW個老闆真係連登仔既典範

其實製作組喺OP已經講左

cv表得嗰幾個人

見到 零 合掌出魔法已經諗起